請人派傳單好難

大家通常去邊度請
60-70 per hour
灣仔區

貼錢做，求經驗

搵洗樓王

佢食水好深

即pay我翻

即日pay

通常都係亂入多

派邊幾日?

有冇搵過有間野叫海x? 我果陣都係goggle 搵
幾年前我搵過佢地幫手派flyer

有興趣tg 傾,thanks

我可以幫你派喎 比你tg我

我有揾，但佢地都唔平喎

同埋有d hea派

今時今日仲有需要用傳單搵客？

無計，budget 唔多...

男女都得?年齡 prefer幾至幾?

自己做打手仲好啦
拍片upload 去page

無定喎，唔好hea做就得

拍片要研究下，完全唔識..

派傳單都要分男女年齡

派傳單宣傳成效有幾多啊
我見100個人都無一個拎
拎個個都係拎黎賣廢紙

有啲係會講明prefer男定女，年齡層

派傳單已經比較算好，最少係本區收到

雖然過咗一年，但你仲請唔請人？